陳八婆話港女高貨，笑死人咩（一人幾張圖代表港女）

港女乜都唔識，我唔認為外國男仔會揀囉
港女仲成日話自己好過日本妹，日本妹世界第一係國際公認
港女好正，咩都識

嗯
你繼續宣揚呢種觀念
少d人爭飯食

樓豬俾幾多個港女傷害過, 真係好慘, 留低咁大心理陰影 要不停狙擊香港女仔

關傷害過咩事？講事實同我有咩關係

港女事實上垃圾，同我有咩關係 ，記著港女唔等於香港女仔

Push

佢好care港女
先要不斷開post話港女點唔好點唔好
少d人爭飯食佢先食到啖咖嘛
你知啦，網上世界... 講咩都得既～

我有港女二奶

是但啦～ 香港有超過300萬女性
重要分唔同年齡層
你喜歡就慢慢講
食花生先🥜

樓豬player 黎架, 不過大部份時間就係連登開post 消磨時間咁囉.

btw 佢好多咩韓妹呀 日本妹女朋友, 俾我有咁多女 真係冇時間上網9up.

樓主你可唔可以停止抹黑我地香港既現代女性？

台灣女性同日本女性係我地女性入面既恥辱，
只係識扮溫柔博取男性歡心

相反我地港女係現代女性既代表，
爭取自己係男性面前應有既權利，
永不遷就男性亦唔會扮溫柔，
咁先係時尚女性應該有既態度

所以想請樓主你以後唔好再唱衰我地高尚既香港女性
我地係應該有身體自主，做我地自己想做既事

理得佢咩豬咩er呀
重有花生食就得
講真佢都貢獻好多
花咁多時間係到
佢又覆得幾快
帶比哩到好多歡樂
不過佢最近既post少左人留言
熱鬧就減退左d囉
希望佢push多d
有時沉左好難搵番出尼睇。

就算港女唔正都唔代表日本妹係世界第一

我通常返工先玩手機，你留意下我星期五六夜晚係冇上連登

大家吹下水

就算港仔差，都≠港女好